女朋友成日訓覺 點算

我女朋友好好 成日煮飯俾我食
又會好用心整diy禮物俾我
除咗一樣野 就係佢成日訓覺
次次問去邊玩
都話上佢屋企訓覺
一訓就訓成日
總之佢每日就訓十幾個鐘
有一日佢同我想要返啲新鮮感
大佬 你訓覺唔出門口玩點會有新鮮感呀
有冇人俾啲建議我

咁你都唔撚明？

返開庇護工場？

乜咁啱呀，我又係有得訓就狂訓果啲人黎有時忙起上黎想訓都難

屌醒佢啦

同你拍拖悶到訓著

望到你有少少綠,但唔排除佢可能真係眼訓

瞓覺哩啲係人既基本生理需要你都想控制佢，我真係無話可說，真係好自我中心。。。。。。

拍拖之前唔知？

有d人能量係比平均低
好容易覺得嬲

假設你唔係假膠先
真心鐘意瞓嘅有咩問題。。。
仲少煩惱啦 唔洗成日諗去邊玩
唔洗搞乜特別活動
你想出去玩下咪特登約佢囉
鐘意玩個啲女仲撚麻煩
想日日唔同活動 你唔陪就自己去

我諗我返工之後都會好似你咁有得瞓就係咁瞓

訓覺係個好習慣黎

我又冇控制佢嘅，只係有陣時佢會自責問我佢係咪瞓得太多我都唔知點應佢好

你拍拖之前係咪會問人哋會唔會經常瞓晏覺？

屌醒佢囉

溝佢之前唔會chat得好密？
點會唔知佢個生活層慣係點，定係你假膠黎
Ff緊有一個成日叫你上佢屋企訓教既女朋友

佢唔講想要返新鮮感當然係冇問題啦，只係比起新鮮感瞓覺對佢嚟講重要啲btw我不知幾珍惜佢，有陣時佢瞓覺我瞓唔住就霸住佢部switch嚟用

唔會問，但會知對方每日作息時間，溝到之前其本上都日日傾計，起身瞓覺都會打招呼

正常呢啲嘢拍拖之前基本上都會了解

我真係唔知，感情嘅耶你哋兩個開心咪得囉~~
Btw 自責？？？佢突然自我反省自己瞓得太多？

你係咪拍拖前會知道晒佢全部生活習慣先？就算佢拍拖前係點並唔代表拍緊嗰陣佢唔會變喎

我諗瞓晏覺會比較難知得咁確實，不過作息時間當然會知

係呀 有陣時佢會咁樣問我

真心講佢好少有人咁識自我檢討，好大機會佢係你果度感受到壓力...

樓豬，我想要你女朋友

鍾意訓唔係問題。。問題係咁約我做乜。。
約完之後訓著左，我on99係到等

屌醒佢

我都成日勁鍾意瞓晏覺
意思係2點起身食完lunch 4點就會想瞌眼瞓個種
有啲人係真係需要瞓好多
我自己係如果有一排可以不停咁訓 我每日會越瞓越多 可以>16個鐘都瞓緊

唔一定帽事嘅

一樣
食完早午晚三餐 點都要瞓多至少一個鐘
有時都會諗自己係咪瞓得太多
但個人真係好易眼瞓

起碼有得見，又有二人世界

「總之佢每日就訓十幾個鐘
有一日佢同我想要返啲新鮮感」

佢想你屌佢，完

生活真係好攰嫁 而家周末都唔想出街寧願瞓多啲

有得坐點解要企 有得攤點解要坐

有一排返工好忙 星期六日真係會淨係想訓

首先，叫你上佢屋企瞓覺，正路就係邀請你上去做愛
你會唔會真係成日由佢自己一個瞓？
要返啲新鮮感，係咪指性方面想要新鮮感？
如果女仔已經俾tips 俾到出晒面，你都唔做嘢，咁嬲你都好正常

如果佢真係只係單純瞓十幾個鐘，會唔會係有睡眠窒息症，所以要瞓得特別多？
或者可能係返工壓力太大／有輕微抑鬱症？
或者係用瞓覺去逃避緊某啲嘢？
不如關心吓佢點解瞓咁多

其實如果佢放假攰到成日淨係想瞓，
但係都想同你一齊瞓，
咁都係好事吖
你唔想瞓咪上去打機陪佢瞓囉

如果下次又話想瞓，
不如約佢去露營或者沙灘之類瞓？
再唔係book定間靚少少嘅酒店，買支酒，開房都可以懶浪漫

好可愛

租間酒店訓返晚

乜野唔陪就自己去
我識過唔陪就搵其他仔去，仲煩膠

拍拖活動就係開間房純訓覺
幾有趣

Lm

傻仔

捐入被竇入面 慢慢除佢條褲仔..
再瀨醒佢..

我都好鍾意瞓覺 成日放工返到屋企就瞓到第朝

係一齊攤屍好幸福

咁有冇做愛

訓16個鐘...你訓完唔會頭痛咩

最撚正就係呢啲
唔使煩去邊度，唔使諗節目
可以做自己嘢，可以打機，又可以真係休息
佢瞓咁多，屌醒佢又無藉口嬲鳩我

無得彈

有d片係女方訓著，男方就開始「頑皮」

真 條女好撚煩 成日都話要食乜食乜 又整乜鳩野食 煩到傻

可能要搵中醫

會唔會係渴睡症

好明顯係性交過度頻密引起，估計SP最小有3個

蠢撚樓主
AV劇情咁有新鮮感都唔識玩

正常人瞓夠就唔會想瞓 係咪佢有病

我同過男朋友講幾次都唔撚明

呢種好煩好攰

扮訓著，fing隻手同腳過去

瞓住黎屌

樓主養咗隻豬做寵物

信我, 過多幾年你會覺得好free

我同你條女好夾 都係咁鍾意瞓你想出去你可以自己約下啲朋友

啲女訓到朦朦朧朧個時比人屌 聽講會好爽
希望你條女唔會乾

呢仔友真係唔撚識架喔
呢啲女先正

有冇瞓覺教學成日瞓唔覺 但瞓落床又好精神瞓唔着 一日可能瞓得 6 7個鍾

訓豬覺

我明明訓足8-9個鐘都係好易眼訓

我都係咁樣
成日俾人嫌我懶

有啲人真係放假屋企訓成日，個生活習慣同正常人好唔同，可以成為相處問題

好撚過鐘意行街 無野買都要行

佢熟睡嗰時咪入佢囉

不停訓覺好開心
愈訓愈眼瞓

我ex都係咁 weekend訓教訓到下晝2 3點
有日佢問我你覺唔覺得呢排好悶
我同你一樣反應 訓到咁晏 除左出去行街 大部份郊外活動都去唔到 最後過左一個月分手

男人老狗反而鍾意行街?
如果我女友都唔駛出街放假剩係訓就正

u竟然會忙

唉...有頭髮邊個想秃頭，我知道有啲人工作忙起上嚟一個月晚晚瞓得幾個鐘，又攰又辛苦，一有時間梗係瞓啦，唔通仲要玩咩，攰死啦，你問下做護士，審計果啲巴打絲打啦.....
利申我都日日瞓好多果啲，瞓教又唔洗錢，自然醒又有幸福感，點解唔可以成日瞓？？？

咁都咁白都唔明？去藥房買幾盒偉仔招呼佢啦

試下食維他命B 雜
個人會無咁攰

屌，起身未

咪陪佢瞓吓囉

等佢溝條女日日都話要出街嘅時候
佢就知呢條女有幾好
都唔撚知慳返幾多錢
慳埋慳埋去幾次旅行都得

哈哈 無圖=gay佬 post

吼佢瞓著剝佢條褲剃光晒佢啲閪毛

我妹都成日訓覺

2樓已經秒咗

訓教好過比人訓😂

瞓覺有咩問題啫
嗱 鍾意瞓覺 你咪好多自己時間囉
你鍾意可以打下機 做下自己嘢
又唔洗成日諗要去邊拍拖行街
瞓前陪下佢 瞓醒陪下佢 其餘都係你嘅時間

我男朋友開頭以為係我唔想同佢出街
事實係我唔想出街 放假寧願喺屋企
睇下Netflix 打下機 瞓下晏覺 好幸福

個ex就係成日話我唔諗節目
又話我日瞓夜瞓 淨係呢兩樣都煩

如果你覺得咁樣好悶 不如早啲分開啦

搞完野緊係攰啦

佢想話訓啦柒頭

唔洗成日出街不知幾正

你食屎啦
返工唔撚累既
假日仲要由朝陪到你晚？
然後星期一又要鬼咁早起身
你覺唔覺你自己有問題

佢exact7ly就係咁

我都覺 但總有人唔出街就唔安樂嘅

一詞多用

唔好問佢去邊玩
直接帶佢去個度玩/約佢個度等

BTW我廿幾歲人都好易眼訓
收工返屋企/訓假唔出街就長期攤係床度，攤攤下又會訓著
就算一兩點起身都可以四五點又訓到八九點
跟住十二點又訓
成日覺得自己好虛咁
但身邊無朋友會好似我咁攰

你有冇試過日頭瞓太耐跟住夜晚嗰陣失眠？

我女朋友 冇樓主咁懶訓 佢訓少啲

訓還訓 肯唔肯比你搞先

好少可
除非真係連續兩日都訓12up
或者 可能收工訓到十一二點起咗身，叫我一點訓又難囉

你諗下有咩節目好過啦
問佢曬氣

分手

你地幾多歲呀 做咩工？

樓主仲未講上佢條女屋企有冇同佢扑嘢

我fg佢升yr4

某些人星期1-5 訓唔夠. 星期六日訓返.
你放假咪自己出去玩囉. 晚上先約佢食飯

屌我都唔明點解啲女可以日瞓夜瞓

屌,有冇人有睇樓主個POST架
樓主話次次都係一齊訓播,點解會綠

撩佢個閪

訓覺有乜問題?

碌鳩放入個閪再訓啦

成日要你上佢屋企訓覺 = 想啪啪啪
樓主你要識做呢

我有d野想同我好朋友講
3萬蚊過夜呀

豬先瞓咁耐
我瞓六個鐘都夠
其他時間用嚟學嘢

咁代表你唔夠了解佢就一齊姐

樓主只係幫自己搵緊唔接受既藉口
鍾意瞓同新鮮感兩樣嘢冇矛盾
瞓醒咪玩得囉

唔係幾好咩？唔洗諗去邊

啲女人真係好撚鐘意瞓到隻豬咁

差啲以為佢女朋友係新垣結衣

佢就想

好容易覺得攰？

係攰
sorry 我on9左

係身體差
好多慢性病都會極容易攰
佢地都唔想咁
唔係爛瞓

可能咁啱識親嗰啲係咁
應該話係我爛玩唔洗瞓
佢哋要瞓6粒鐘都唔過份

訓覺有咩問題我都想有人日日陪我hea

me too

出面同人訓得多，返黎訓返夠

自己瞓?定同第二個瞓

佢咁樣第時返工點算

好似話訓太少或訓太多都對健康唔好

性暗示呀樓豬

試過約過fd出街 我就黎到嗰陣whatsapp同我講話好攰想訓多陣 跟住放我飛機

唔一定係綠喎

我都係一個好鍾意訓覺, 成日訓覺嘅人
攰又訓, 唔攰但無野做又訓下
唔駛特別搵野做, 個人咁樣好輕鬆

成日訓可能係抑鬱症嘅病徵黎，留意下佢有無情緒低落嘅問題。

佢返寫字樓pt有時會借lunch time去瞓

咁咪好囉

我係成日訓，俾條女屌淨係屋企訓
不過一兩個星期都真係要出返次街嘅，係我太懶唔plan抵屌姐，你知啦訓教好撚爽架嘛

自從買咗switch動森俾佢玩
可以訓返多小小
btw我呢排都係出去睇抗爭相展多

我男朋友都係咁
會體諒，但有時真係會炆，都唔知嬲定唔嬲好
佢咁樣搞到生理時鐘好亂，有時食無定時，好擔心佢身體健康，好似我仲著緊過佢咁